我朋友好似帽左 應該點安慰佢

話說我朋友同佢女朋友之前一齊左成兩年 但因為某d原因分開左 但最近復合左兩個月到
但復合之後 平時佢女朋友就成日同個男仔Skype 最過份試過連續差唔多成40個鐘
但係佢仲覺得無事 我朋友仲繼續包容距

到左今日
佢女朋友今日襯我朋友飲醉酒唔知 就約果個男仔出街 同埋送禮物比個男仔 但係我朋友連條毛都收唔到
依家我朋友好頹 應該點安慰佢好 佢又應該點做好

利申：我的朋友真的不是我

多個兄弟姐

互射

頂帽咪禮物囉點會毛都冇